讀緊Part-time Master可唔可以同時另外讀多個pt/ft Master?

例如自己讀緊part time M.A
可唔可以同時讀多個Part time或者full time嘅PGDE咁㗎？
聽日講學校批就得
有無人試過？

點解唔得

巴打試過咁讀？可否分享下
唔知可唔可以同一時間讀2樣野

直接send email問學校會唔會快d

有咩問題呀

原理上唔得 你報第二間填學歷報你讀緊一個master 應該會用個理由reject你

你唔報足既話 又唔同U 另計

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

即是你想ㄧ用個Project l同時去賺取2個Master 有無咁筍呀??

但係如果過到骨 到send cv個陣兩個學歷重疊左又有無問題

唔好唔好意思
光復香港 時代革命

唔係好明巴打意思
我意思係喺重疊嘅時間上同時讀2個part time嘅野或者同時間一part time一full time咁得唔得啫

你用bachelor 報就得
我問左我間u, 可以同時讀full time master + second bachelor

I see...但係我係讀完bachelor依家讀緊pt master之後year2想讀pgde唔知批唔批

你個pgde 唔關你個master事既話,應該冇衝突

無問題啦

份入學agreement好似寫明唔得

一般都唔可以concurrent regstration
要同其中一邊申請suspension of studies
即係話可以報名同accept offer，但要之後停其中一邊

如果兩個program 都係local 學校
學校幫你去教育局做學生registration
其中一邊一定會fail to registration
跟住學校會知道你係其他學校仲有學生呢個身份

簡單黎講姐係唔得sad